對香港影響大，但對支那影響有限

老實講個記者會內容基本上比預測既少
我覺得對香港都算影響大
但真係預期之內
反而驚訝對支那既動作點解會咁弱

因為要考慮美國自身嘅經濟利益

都未有具體方案已經知影響?今日吹風要穩定民心?

純粹覺得弱又唔得

step by step 咁做, 無得心急
一開波就打晒D 子彈, 下半場打飛機咩
最重要係已經開打, 開始已經係成功既一半
如果美國唔想做, 根本連一個TWEET 都比多你

用核彈好無 ?

有蕭生加持 預左冇動作

今次即係宣戰呀

1300間MNC size美企
大哥，俾啲時間人地走都要架
第一日打仗就打埋自己啲人
點玩啊

換轉，對支那影響反而大過香港，果堆撚屌NDS全部要送返支那夠晒爽

同埋對支那影響大唔大就睇香港對支那有幾重要

對香港影響大 對反那影響都唔會細 香港對支那好重要

唔可能

放心喇
當初貿易戰只係對55億加5%關稅
依家加到5500億&25%關稅

繼續吹

如果打擊到香港資金=打擊支那七成外匯
科技禁運 好多大陸廠本身靠精密機器研發產品再壓低個價 呢個有機會收皮